買switch咪撚去大6公司蘇0

要買就幫襯誠哥

有貨？

手機台？

冇貨都咪撚幫襯大劣公司

垃圾PO

拉

有幾呀，提醒你地咪撚去紅店呀。on9

拉

家下阻住你公司做生意？過住啦 八婆

係要拉呀，吹？

仲做依啲大劣公司？走啦

推

我覺得標題好搞笑 本身So0係唔應該買所有嘢

你岩 我錯